急，起樓，有無相關醫科介紹？

有呀，火神山醫院幫到你，專收急症。急市民所急